自從拜登選總統之後 法國我地動物台地位愈來愈低

自從拜登對幼女又攬又錫啲片流出之後，個社會開始多咗人關注戀童癖問題。

因為我地動物台以往俾人標籤係蘿莉控集中地，所以連帶我地都開始被社會睇唔起，我自己出街都經常有異樣目光望住我。

首先我要同大家澄清返一點，蘿莉控同戀童癖係兩回事。我地蘿莉控絕對唔會做出傷害蘿莉既行為。

我地每季有一兩套蘿莉番睇就心足，最多有時睇下蘿莉h漫劣下賓周仔，除此之外再冇奢求。

蘿莉係上帝恩賜俾我地神聖既禮物，係可遠觀而不可褻玩，所以我地係絕對唔會對蘿莉出手。

有想對三次元蘿莉摸手摸腳既念頭，對我地嚟講已經係一種背叛。曾經有位想要精神上污辱蘿莉既手足，呢到我就唔開名，已經被我地家法伺候，變咗動物台過街老鼠。

我依家正式代表動物台同拜登割席，會對幼女又攬又錫既變態佬絕對唔係我地既朋友。我亦希望大家多多關注女童權益，好好運用自己手中一票，讓世界少一分骯髒，多一分純潔。

長文附圖望大家笑納

左膠欠動物台一個諾貝爾和平獎

跟我一齊講：我們是蘿莉控，不是女權主義者

我動物台新人 乜動物台有過地位咩

動物台既風光日子回不去了

COMIC LO:YES LOLITA NO TOUCH

真理

蘿莉控好噁

勿25

你班動物撚地位不嬲低過地底泥

令人不安

世界危難面前希望大家可以互相尊重，講說話唔好咁難聽

拜登真係令我地好不安

其實二次元蘿莉同三次元幼幼差咁遠，真係會有人覺得蘿莉控會係戀童癖咩

本來我都唔想開名，自從黎蛇變質之後動物台就風光不再

社會主流大眾好少人識分

反博未死過？

忠言逆耳

動物台聖人也反，你是搞錯了甚麼